唔明白點解仲要亂估，留番啲位比行動po用好唔好？

下午個時我開左po做左詳細解釋，講撚到明海濱私樓有cctv對住海濱入口，hkdi唔比你睇，你咪搵私樓cctv囉，如果佢真係有去過個到既，cctv會錄到佢，直接搵區議員幫手唔得咩？以為各位睇完唔駛再亂估，唔明白點解啲人亂推偵探，唔駛比番啲位行動po用？

[實地考察]海濱公園cctv位置一覽+可疑地點

推個啲po推到好累

推到行動po上番熱門

推